{
  "questions": [
    {
      "question": "Что такое квадратный корень из 16?",
      "options": ["2", "4", "6", "8"],
      "correctAnswerIndex": 1,
      "points": 1
    },
    {
      "question": "Сколько углов в треугольнике?",
      "options": ["2", "3", "4", "5"],
      "correctAnswerIndex": 1,
      "points": 1
    },
    {
      "question": "Какое число является делителем числа 12?",
      "options": ["2", "5", "7", "9"],
      "correctAnswerIndex": 0,
      "points": 2
    },
    {
      "question": "Что такое произведение 7 и 9?",
      "options": ["56", "63", "72", "81"],
      "correctAnswerIndex": 1,
      "points": 2
    },
    {
      "question": "Сколько метров в одном километре?",
      "options": ["100", "500", "1000", "1500"],
      "correctAnswerIndex": 2,
      "points": 1
    },
    {
      "question": "Какое число является простым?",
      "options": ["4", "6", "7", "9"],
      "correctAnswerIndex": 2,
      "points": 2
    },
    {
      "question": "Сколько дней в феврале в невисокосный год?",
      "options": ["28", "29", "30", "31"],
      "correctAnswerIndex": 0,
      "points": 1
    },
    {
      "question": "Какое значение имеет Пи (π) в математике?",
      "options": ["2.14", "3.14", "3.16", "3.18"],
      "correctAnswerIndex": 1,
      "points": 2
    },
    {
      "question": "Что такое квадрат числа 5?",
      "options": ["10", "15", "20", "25"],
      "correctAnswerIndex": 3,
      "points": 3
    },
    {
      "question": "Сколько градусов в круге?",
      "options": ["360", "180", "90", "270"],
      "correctAnswerIndex": 0,
      "points": 1
    }
  ]
}
